東京出發 有無巴打絲打打算去滑雪

想搵志同道合巴絲一齊去
一個人好悶

tlg ：kenzolam

滑完

想問下邊度

巴打幾時再來

白馬八方

用JR廣域周遊3日pass，上北陸新幹線，玩左兩日兩地方滑雪

Gala湯澤
1.5小時直達08:04果班，玩到16:30換衫走人 坐1701返東京（連租衫，入場費¥8000）

輕井澤 王子酒店滑雪場
坐08:44 玩到17:15換衫走人坐1805返東京（連租衫，入場費¥8600）

我上年年頭都去左輕井澤滑兩日一夜
下次再滑既話想試下snowboard
儲下錢先

快

Btw小弟係Ski專精
上級道無問題宜家想玩freestyle求高手賜教

Showboard 正呀，收小腿肌肉

請唔到假， 迫住要4月頭去志賀果邊春滑

巴打去志賀竜王？

未決定
但見d人話4月頭果邊d雪都仲可以接受

岩岩滑完苗場 就係gala果面越後湯澤坐多40分鐘巴士入去 雪質唔錯同埋大夾抵玩

巴打玩snowboard？

我依定先睇到你個post 但我聽日返去啦

係呀
中毒已深

剛剛去北海道玩snowboard 學唔識

5月去仲有冇雪...

想請教一下 snowboard有冇可能自學？
我ski係youtube自學 宜家可以滑到中級道
諗緊如果係滑雪場搵個教練一對一又好貴 好想年尾沖過去滑